lihkg會員黑名單

Block班真膠/假膠就啱

post比人睇你單機？

講比人知玩單機😂😂😂😂

係咪睇漏咗
仲有個個咩膠子呢？
唔記得叫咩，總知個名有啲點個個

每次呢啲post都驚見到自己

傻鳩黎😂

呢個我block咗

唔好連圖quote啦

金剛棒bam

改咗名 唔知叫咩

有無扑到自己

屌 真係咩post都可以見到你兩個

認真?

有我份

So many

樓上hi

有我份

我地fd 黎 做咩扑我

你咁戇鳩
唔blcok你重有大把人要block啦
唉....
難為伯母

有我

Block埋我

Yup

算唔算金剛棒

block晒班波台5p就啱晒